本土盃賽果然係爆冷溫床

摩佬都無心要英足盃，
拎過幾次
干地你要咪攞去
比轟路士無得打歐戰球隊爭下

唔洗爭前四咩 梗係打小條線啦